Punisher Season 2

Netflix好似唔小心係twitter leaked左1月18號出

唔係掛?!可能過幾日有預告

睇黎係真